## Proyecto Curso GIT y Desarrollo Web con PHP

No olviden dar permisos de escritura al directorio db/ para que se pueda escribir en la base de datos SQLite desde la aplicación.

Cambios en la rama feature/reporte-x desde la laptop -- Corrección Wey
